2015年的一項分析發現，亞馬遜的銷售額取代了本應繳納5.28億美元財產稅的零售店。為什麼地方政府付錢給亞馬遜去摧毀大街|jakemeth | 2020年8月23日|財富
德斯蒙德拒絕了這種事實核查，他與客人保持距離，並告訴我——以及其他多個渠道——他只是想吸引持有不同觀點的人，即使他不同意他們的觀點。白天的監管者，但電波上的新冠病毒-19懷疑論者|凱蒂·斯蒂格爾| 2020年8月20日|聖地亞哥之聲
隨著枯竭的新聞媒體尋求更有效地報道重大新聞，這一趨勢似乎有可能加速。新聞編輯室的關閉標誌著出版時代的結束|勞拉·奧雷利| 2020年8月18日|數字化時代|
閱讀完我們最新的現場指南後，請查看以下人員、組織和門店選擇，以幫助您跟上進度。最佳大麻行業時事通訊、網站和播客| Jenni Avins | 2020年8月13日|石英
Foot Locker是Jordan以英里計最大的銷售渠道，Nike利用了它，Foot Locker也利用了它。對邁克爾·喬丹（及其運動鞋）的痴迷絲毫沒有減弱的跡象|馬克·貝恩| 2020年8月11日|石英
同一家媒體在他們關於Fry的文章的標題中加入了“與玩具娃娃情人訂婚”這句話。對同性戀關係中的年齡差距感到恐懼是同性戀恐懼症| Samantha Allen | 2015年1月9日| DAILY BEAST
2011年，LGBT媒體公司Queerty指控該應用程序刪除了涉及變性人的賬戶。Grindr的變性問題| David Levesley | 2015年1月9日|每日野獸
然而，另一家主要媒體對早些時候的假採訪的怪異迴響讓爵士樂愛好者感到不安。爵士樂抨擊的不酷浪潮是怎麼回事|Ted Gioia | 2014年11月2日|每日野獸
沒有一家像樣的新聞機構能單獨在這些消息來源上發表這樣的報道。在拋棄他的高級助手之前，奧巴馬應該照鏡子| Leslie H.Gelb | 2014年11月2日| DAILY BEAST
在這項認真的努力中，它加入了所有其他新聞媒體和智囊團。ISIS和BS | Amal Ghandour | 2014年10月15日|每日野獸
當然，是被壓抑的情緒能量找到了另一個出口。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
一條美麗的小河從西端的湖中流出，小鎮就在這個出口周圍。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
他不耐煩於控制，缺乏耐心，儘管他有無限的精力，但他從未為他們找到真正的出路。永恆的武器|約瑟夫·霍金
在除了較小的湖泊之外的所有湖泊中，這些渾濁的水在到達盆地出口之前就把所有的沉積物都沉積了下來。地球歷史綱要|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒
他們中午到達的湖口是一條50英尺寬的小溪，起初穿過一片沼澤地帶。道爾頓小徑上的淘金|亞瑟·R·湯普森